https://web.archive.org/web/20030110015812/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=339

### [6780] Dr.K	2002.06.11 TUE 18:03:25　
	
ブルーキャットさま
インターネットのラジオ？
おーーーーーーーーーーーーー
ありがとう、これで劇団の仲間もエンジェルハートを楽しめるよ。
感謝感謝。
良かったら、うちの劇団に遊びに来てくださいね(*^。^*)

### [6779] 無言のパンダ	2002.06.11 TUE 15:35:58　
	
こんにちわ☆
今、雨が降っています。あ～カミナリがぁ～！！！

＞千葉のＯＢＡ３様（６７７７）
元気になられたそうでよかったです♪でも夏風邪は治りにくいですから、無理をしないように気をつけてくださいね(^_^)
ところで、あのコの母親が「マリーｏｒソニア説」
ソレうちの娘（通称子パンダ）の考えと同じです！ふたりのうちのどちらかというよりも、彼女達と同じようにリョウの昔なじみの女性では？！というのが娘の意見なんですけど。
実のところはどうなんでしょうね～興味津々です(^^)
もしかしたら、まろ様がご自分のＨＰでおっしゃってたように、あの女の子単にカラーを入れてるだけだったりして・・・(~_~;)
あ～早く真相を知りたいなぁ！

ではまた。(^_^)/~

ＰＳ：（６７７６）のゆうちゃん様、はじめましてってことは、
　　　以前から来られている「ゆうちゃん様」とは違う方なんで
　　　すよね？？？

### [6778] omamu	2002.06.11 TUE 13:59:40　
	
こんにちは！今週の依頼人の子がミックの子供とは初め読んだ時は、考えもしませんでした。もしそうなら、かずえさんは何かの理由で子供にミックのことを子供に教えてなくて問いただされた時、思わずリョウのことを挙げてしまった、というところでしょうか。どちらにしても、来週が楽しみですね。

### [6777] 千葉のOBA3	2002.06.11 TUE 07:55:55　
	
おはようございます。
いやー、やっと風邪のほうもよくなってきました。めったにこんなこと、ないんですけどね。まだ、セキがのこりますが・・・。６７６３　いちのさま　６７６４　無言のパンダさま　　ありがとうございます。元気になりました！

ところで、あの金髪の女の子がだれの子かということですが・・。私はなんとなく、母親が外国人とおもってしまったので、パパがミックとは、思いつかなかったなー。でも，母親がりょうちゃんのこと知ってるんですよね・・・。マリーさんか、ソニアか、とか、とんでもなくぶっ飛んだ発想をしてしまった。
でも、楽しいですね、こういう想像って。次号みたら、ぜんぜん関係ないように話が進んだりしてね。私も、ミックは見たいけどなー。彼もまた、りょうちゃんと、ちょっと違ったかわいくて、いい男だもんな。・・まあ、楽しみに次号を待ちましょう。

で、待ちに待った４巻の発売・・・、ああ、７月までが，長い。
どんな表紙かとか、それも楽しみだし、まとめて読むと、また違った感想もったりしますよね。今回、３巻から、だいぶ待たされたから、表紙はぜひ描きおろしでと思うけどなー。

ということで、サッカーも楽しみだし，お楽しみがたくさんあって、うれしいかぎりですね。

### [6776] ゆうちゃん	2002.06.11 TUE 00:57:49　
	
こんばんわ。はじめまして。はじめてお邪魔するんですけど、こーゆーサイトが出来てるなんて時代の流れをカンジますねぇ～。（感涙！！）

それはそうと、今週のAHの女の子がミックの子供かぁ～。思いもしなかった！（ちょっと鈍いかな？）でも、ちょっと、違う気がするな♪ミック夫婦は「サエバアパート」の隣にすんでるんじゃなかたっけ？

でも、それはそうと、なんかミックの名前を久々にききましたよ♪ダブルのスーツをビシッときめて、50口径のデザートイーグルをうつ姿は男のあこがれ（照）でしたから！是非（×２）もう一度登場してほしいですね。

また、ちょくちょくよらせてもらいま～す♪

### [6775] いも	2002.06.10 MON 23:16:07　
	
こんばんわ。

「ミックがパパ！？」説、わたしもちょっと頭をよぎりました。それでミックがでてきてくれたら嬉しいな～と思います。
でも気になるのは「寂しそうな目‥‥」っていうところ。
ミックがパパなら、自分の子どもにあんな顔させないかなあとも思います。
でもミック見たいなあ～。（←勝手・汗）

コミック来月発売なんですね。待ちに待ったって感じです。
それでは、この辺で。
いもでした。

### [6774] いちの	2002.06.10 MON 22:59:10　
	
みなさんこんばんは。いちのです。
今日、ＡＨを買おうと近くの本屋へ行ったところ、２巻が売り切れらしく見当たりません！！？ちょうど２巻あたりには見逃していた話しが入っているはずなのですが、無い・・・。どうしようと悩みふけっている時、ふと隣りを見ると「蒼天の拳」が！！思わず衝動＆自棄＆逆ギレ買いしました・・・。（自分バカ）生活費大変とか言っといて何買ってんの！！？？と大目玉をくらいそうですが「蒼天の拳」でも感動してしまいました（苦笑）
今度こそＡＨを買うぞ！！街中探しまくってやる！！！

＞Ｐａｒｒｏｔ様（６７６９）
はじめまして。いちのと申します。
最近この北条先生のＨＰを発見し、お邪魔させていただいています。
ミックですか。そうきましたか（笑）でも、ホントのとこはどうなんでしょうね☆今週号が楽しみです。マジで。

＊訂正
いちの（６７７１）での無言のパンダ様（６７６４）、いも様（６７６８）あてのレスで、
＞もしかしたら皆さん私のことを・・・
というのを
＞もしかしたら他の皆さんも私のことを・・・
と訂正させてください。ご迷惑おかけしてすいませんでした（反省）

### [6773] 葵	2002.06.10 MON 21:28:01　
	
　こんばんは。今週の女の子がミックとかずえさんの子供では…という意見、みょ～に納得してしまいました。確かにアレだけ「リョウ」に近いイメージの「パパ」っていったら…「アイツ」（←ミックファンの方々、ゴメンナサイ☆）しかいないでしょう。(^_^;ミックの子供なら、あーゆーしゃべり方（人を食ったような…というと言葉は悪いが☆）しそうだしなぁ…。ミックとかずえさん、出て来たら嬉しいな♪お待ちしてます♪（笑）

### [6772] yasu	2002.06.10 MON 00:31:59　
	
こんばんわ。以前、ミック復活を呼びかけたyasuです。覚えてる方いるかなぁ...。

＞Ｐarrot様(６７６９)
はじめまして。僕もミックの子供なんじゃないかって思いましたよ。って言うか、ミックの子供であってほしいっす。ミックみたいです。次回が楽しみだなぁ。

### [6771] いちの	2002.06.09 SUN 20:41:24　
	
みなさんこんにちは。独り暮らしを始めてから、ゲームやＣＤプレイヤーなどを実家に置いてきてしまったためインターネットやＢＢＳにカキコするぐらいしか娯楽のないいちのです（汗）
あ、テレビはちゃんとありますからテレビは見ます。

＞無言のパンダ様（６７６４）、いも様（６７６８）
こんにちは（こんばんは）。暇で死にそうないちのです（笑）
もしかしたら皆さん私のことを女だと思っているのかもしれませんね。「私」とか使っているからでしょうか？なんとなく雰囲気が女って感じなんでしょうね（文章の）。むしろ女だと思って気さくに語りかけてやってくださいな（笑）。

ＡＨの単行本ですが・・・・・買います！！決心いたしました（決意）生活費はなんとかやりくりしたいと思います。皆さんがおすすめしてくださるのに買わないわけにはいきませんよ。それに、私、相当の暇人（戦後最大）ですし（爆）。
でも、ＡＨを買ったらＣＨも欲しくなりそうです（笑）。今かなり手に入れたい・・・。遼ちゃ～ん。。。。。。

### [6770] 無言のパンダ	2002.06.09 SUN 13:21:19　
	
こんにちわ☆
カキコは習慣にしてないと、おっくうになってしまうので、たびたび来てうっとおしいでしょうがお付き合いくださいませ(^_^;)

＞Ｐａｒｒｏｔ様（６７６９）
ほ～んとに、お久しぶりです！お元気そうでなによりです(^^)
新しい方々がたくさん増えて賑やかでしょう？
さすがに私も憶えきれなくなってきています（汗）
ところで、今週の依頼人の女の子。私もチラッと「ミックとかずえさんの子供！？」って思いましたよ(^_^)v
でもミックたちの近況（子供ができてこんなに成長してる！）を今まで知らなかったっていうのも不自然かなぁ・・・とか思ったり、いつも同じジャッケットっていうのも、ミックはもっとおしゃれだよなぁと思ったり、あと「新宿の一発狼」っていうのにもひっかかったし・・・
でも！かずえさんが本当のことを娘に教えていたとは限らないし、もしかしたらミックの「隠し子」ってこともありますよね？
なーんて考えたらキリがないんですけど（笑）
ところで「パイソン３５７マグナム」のライター私も以前ゲーセンでゲットしました♪Ｐａｒｒｏｔ様と同じ物かどうかわかりませんが。でもなぜか今は下駄箱にしまってあります(~_~;)
それではまた、お時間が出来たら以前のようにカキコに来てくださると嬉しいです♪
ＰＳ：バン懸当選おめでとうございます！
　　　
長くなってすみません！失礼しまーす(^_^)/~

### [6769] Ｐａｒｒｏｔ（２，３ヶ月ぶり）	2002.06.09 SUN 05:28:20　
	
どうも皆様、こんばんわ～。お久しぶりです。もう忘れられてるかもね・・・。（悲）
久々に来てちょこっと覗いてみましたが、僕の知らない方々が！一応、初めまして。Ｐａｒｒｏｔと申します。宜しく御願いします。

[近況報告（自慢話ｅｔｃ）]
最近になって、「ファミリー・コンポ」を全巻買いました。面白いですね。止まりません。高校の頃、友達の家でちょこっと読んだのですが、途中の巻から読んだもので話についていけず、それが引き金となって、買うのを躊躇っていました。しかし、思い切って買った価値があり良かったです。
後、「パイソン３５７マグナム」のターボライター（残念ながらリョウのではなく「ル＠ン」の次元のものですが・・・）をＵＦＯキャッチャーで取りました！これ、実は僕にとって曰く付きです。（その曰くは機会があれば又）
それから、先日又々、バンチのバン懸に当選しました！！

[今週のＡ．Ｈで思った事]
今週、初登場の金髪（？）の女の子。ミックとかずえさんの娘と思ったのは僕だけでしょうか？しかし、ミックは「新宿の一発狼」じゃないし、「もっこり」が口癖じゃなかったと思うし・・・。体格とかは似てるけど。やっぱり、思い過ごしかな？！
しかし、リョウの隠し子だったとしても大事ですよね。香螢（香）が黙っていない！次号が楽しみです。

以上、大学４年にも関わらず、就職活動を未だにしていないＰａｒｒｏｔでした。
皆様のカキコを目を通す程度しか見ていないのと久々の登場の為、同じ話題、不快な文章、等ありましたら、お許し下さい。又、乱文申し訳ありません。
それでは、失礼します。又いつか現れます。（暇が出来たら、前のように毎週２回くらいの登場をしたいですね。）
最後に僕の前のカキコに関してのレス、返せなくてすいません。





### [6768] いも	2002.06.09 SUN 00:48:18　
	
こんばんわ。
一週間ぶりにパソコンのスイッチを入れました。（汗）
ゼミの発表やら、検定やら、……やらやらで何だか多忙を極めた一週間。ようやくひとやま越えたので、カキコしにきました。

先週＆今週の感想
先週はあのリョウの表紙の格好良さに尽きます。思わず「おうぅ！！」と声がでましたもん。
今週はバンチの表紙ということで、私のバイトしているセブ○イレブンでもいつもより売れてました。すごいです。
しかし、新宿にはスタバあり過ぎです！しかもいつも混んでる。
阿香かわいい服着てるなあ。
久々で言いたいことあり過ぎてまとまりません。（汗）

レスです。
＞まろさま[6734]＆yaekoさま[6735]
質問にお答え頂き、ありがとうございました。
お二人のカキコを見て、やっぱり原作読みたいって思いました。今はちょっと忙しいのですが、余裕が出来たらすぐにでも全巻そろえて（大人買い？・笑）読破したいと思います。

＞いちのさま[6755]
はじめまして。一週間ぶりにココにきて、何に驚いたって、それはいちのさまが男性だったってことです！！（すいません、はじめましてなのに・汗）
いちのさまは学生さんなんですね。私の通っている大学の中の本屋さんでは、コミックも雑誌も（教科書も）何でも一割引きなんです。本て安くならないのが当たり前だから、たとえ少しでも安くなると嬉しいです。誰でも利用できたら、尚いいのにと思います。

長々失礼いたしました。それでは、この辺で。
いもでした。

### [6767] omamu	2002.06.09 SUN 00:20:12　
	
初めまして。ＣＨが好きで、北条司先生の作品を読むようになりました。今、バンチで連載されているＡＨなんですが、北条先生はコミックの注意書きでＣＨとは関係ないと書いてあるけど、読者のみなさんはどう思ってますか？ちなみに、僕はＣＨの続編と考えてます。それと、美樹ちゃんやミックは出てこないの？

### [6766] 王　麗槍	2002.06.08 SAT 21:15:52　
	
訂正です。
コルトガマメントは、「マーパイチャン」（馬　○槍）と書いて、まったく違います。
できれば、王　麗槍（ワン　リーチャン）と、読んでいただきたいです。

### [6765] 王　麗槍	2002.06.08 SAT 21:12:37　
	
こんばんは、初めてカキコします。シティハンターでコルトパイソン　４インチに、どっぷりはまった王　麗槍です。
（いったい　何年前だろう。ちなみにＨＮは、コルトガバメントの中国名です。）
　いきなり質問ですが、海坊主の奥さんのミキちゃん？は、出てこないのでしょうか？

それでは、またチョクチョクよらせていただきます。　


### [6764] 無言のパンダ	2002.06.08 SAT 17:10:50　
	
こんにちわ☆
暑い・・・なんでこんなに暑いの～！(ｰｰ;)

＞千葉のＯＢＡ３様（６７６１・６７６２）
熱ですか？！おだいじにしてくださいね(^_^;)
ただでさえ、この暑さの中つらいのに熱なんて出たらしんどいですよね。ゆっくり休んで早く良くなってくださいね。

＞いちの様（６７５５他）
私の頭の中では他にもかなり誤解されてる方がたくさんいらっしゃると思われるのですが・・・（汗）
いきなり「男ですか？女ですか？」って聞くのもなんだしね。
ところでＡＨのコミックス、食費を削ってでも「買い」ですヨ！
でも男の方だと、それもキツイですね(~_~;)
とにかくガンバレ日本！（意味不明）

ではでは。

### [6763] いちの	2002.06.08 SAT 12:15:22　
	
こんにちは。学生兼暇人のいちのです。
学生は金がない。そのためＡＨの単行本買うか買わないか奮闘中。欲しい！でも生活かかってますから・・・。バイトしてないのがヒビイテいますな・・・。んんんん・・・。

＜千葉のＯＢＡ３様（６７６１）
奥様も私を女だとお思いになられていたのですか？
なんだったら「女」として売り出そうかしら（笑）ネットなら分かりませんものね。オフで会ったらビックリですが（微笑）オトコかよ！？？ってツッコまれそうです。

お体に気を付けて。ゆっくり休むと良いでしょう。

### [6762] 千葉のOBA3	2002.06.08 SAT 10:13:22　
	
すみません、再度登場。　　ごめんなさーい！無言のパンダさま。パンダが、ぱんだになってる！うーーー、ほかにもいろいろやってるかもしれない、ごめんしてね。休みとれたので、寝ます。

### [6761] 千葉のOBA3	2002.06.08 SAT 08:49:25　
	
おはようございます。
なんか、鬼のカクランで久々熱だしました。
ここのとこの疲れたまってたのが一気にでたカンジ。昨日新宿うろついたのも×でしたな・・・。（新宿警察署のとなりのマ＠クでケータイの着メロ「ＧＥＴ　ＷＩＬＤ」鳴り響かせちゃって、恥ずかしかったす。）

今週号の感想　　ホントに北条先生の描かれる女の子は、かわいいですねー☆だいじょうぶよ、アシャン。スタバでは、おばさんも同じような事やったから。（正確には、おばさん達・・みんなでやれば、こわくないってか・・・。）自分で自分のこと「新米・・。」っていうアシャンも超かわいいぞー！アシャンを見守る海ちゃんも優しそうでいいなー。しかし「こんな騒ぎ，一度や二度じゃねぇんだし・・」というりょうちゃん。そのつどハンマーくらってたわけ？信宏も「すげぇ」ってりょうちゃんの、こういうとこに感心してると、将来はメリケンパンチくらいそうだな・・。来週からもとーっても楽しみ！

昨日は、地下鉄の中や、チビと行った病院の待合室でも、バンチもってる人ずいぶん見かけました。表紙が北条先生なんで、うれしかった。昨日付けの朝＠新聞朝刊の「ひと」の欄に「世界漫画愛読者大賞」とった、木ノ花さくやさんが、でてましたね。

６７５５　いちのさま　無言のぱんださま同様、私もびっくりです。私もそーとーネンキのいった「奥様」でっせー！

Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま、無言のぱんださま　ラジ＠のこと、いろいろ教えてくださってありがとうございます。ダンナがヒマになったら、スピーカーちゃんとしてもらって、チャレンジしてみます。

なんか、カキコが増えてうれしいな・・・。で、これから、パート先に電話して休めるんだったら一日寝てます。
